「Gel頭」賊偷女人底褲 阿妹：望住都照偷

長沙灣青山道249號一唐樓劏房，中午12時許，姓黃（29歲）女住客在屋內見到一名青年，在隔鄰大廈的天台徘徊，未幾見青年伸手掹走一條掛在其窗外的內褲，她喝止不果，賊人沿樓梯飛奔逃走，黃婦大驚報警求助，警員在附近兜截未有發現疑人，並提醒女住客將內衣褲掛回屋內。

據女事主胞妹表示，她姐姐一家五口住上址，包括丈夫、家姑及兩子女。今日黃妹到來探訪姐姐，在廚房見到一名年約20至30歲的青年，在隔鄰247號唐樓天台徘徊，她告知胞姐，事主甫望出天台，即見該名青年伸手掹走掛在窗外冷氣機底部的一條內褲，然後拔足狂奔，過程僅一分鐘。黃婦報警求助。

黃妹稱，其姐曾向她表示，過往已被人偷內褲至少3、4次，「次次唔同人㗎！有啲賊年紀較大，唔係今次咁後生」，其姐姐家姑的內褲亦曾被偷。事實上天台尚有其他內衣褲掛在晾衣繩上，唯賊人卻偏要伸手掹走掛得較高的內褲，叵心難測，該名賊人年約20至30歲，gel頭，穿白衫短褲。

善心打破0回覆

痴線

條女好正？